大家記唔記得反送中運動之前最爆個單新聞係乜？

冇錯就係安心事件，而家佢地冇人講喇又可以安心出行
政府搞安心出行係咪想大家忙記得2019 2020？？

推